（別中伏）小心風向燃，1124先係重點，如果有藉口令選舉押後或取消，你哋對唔對得起義士

今日仲係人既都會嬲，
狗同藍畜除外。

佢哋最想就係破壞選舉，
如果大家比仇恨掩蓋雙眼，
只會正中對家下懷。

今日不要陣地戰

不被捕🙏🏻

攬住d票當寶

血債票償